同佔領旺角一樣 用民眾打民眾

同我埋班黑底, 雙程證中坑
搞下班靚仔, 轉移視線
等司長有時間換下氣
過埋呢個暑假
中美貿易戰同國際壓力減少
就準備還拖

原來打鳩你地就係分化最佳方法

你俾人打尻 你既注意力會係邊?

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止